原來今晚都有成30萬人。。。

如果香港人勇武d

利記勁成咁 香港冇救啦

點睇今日都只係前菜

夜媽媽都聚到人

如果香港人勇武d....

君堯制既話今晚100萬
毅進制都應該有20

黑警面數話928至101只佈置左3000警力。。。